你可唔可以返黎我身邊

我知錯啦
求下你返黎我身邊
我知你依家有女朋友
我等你

不了

放過人啦

點解
我會聽話架啦

人地係出面玩夠咪會搵你囉 傻豬黎既

唔緊要 只要肯返黎我身邊

好辛苦好痛又唔可以同身邊既人傾訴

唔可以 我鐘意長腿

寧願做雞 做小三 做肉便器
你條命真係賤

你呢種女人真係狗也不屌

我同你傾訴

不了
當日唔珍惜我

Btw點解分手

我可以為左佢減肥

絲打失戀？

係呀 我係犯賤 係賤命一條
你返黎我身邊 真係咩都唔緊要

當初你咩事都係咁鬧我
之後我好衝動分左手之後你返黎哄返我
我又無理你
我真係好後悔

對唔住
我真係好愛你

人地有女朋友就咪搞人啦好無？
想對人地好，係應該一齊緊果時就已經對人地好。
分左手先黎對人好有乜意思？
你既身份唔再適合做呢樣野喇，放過人啦。

我放唔開
我無再搵佢
我只係講左句 叫佢如果有一日散左 就黎搵我 我會一直都係到

佢值得你咁做咩？

佢唔愛我

比人鬧唔可以死忍
搵個男朋友唔係要搵個人返黎鬧自己
醒啦絲打

我男朋友前女又係咁樣 差啲忍唔住想拎我男朋友電話然後屌撚到條女飛起

如果我ex係咁就好啦

一次不忠百次不容